(＊¯ ︶ ¯＊) 我呢隻中環港豬聽日一定會早起返工㗎

當我求吓大家高枱貴手，唔好搞巴士阻住我聽日返工賺飼料

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

今日有返工既

捐一半去支援抗爭組織

例如

星火同盟（手足打官司）
生於亂世（手足金援）

*~醉•曖☻上。班 (｡ì _ í｡)

同事愛上班
上班打過天

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

無暴徒阻返工我就最 happy 啦 正義必勝 yeah

推

遲到就唔好啦